賀歲檔交鋒 挾喜訊開畫彭浩翔《恭喜八婆》獲斟拍荷李活版

今年賀歲檔期肯定不愁寂寞，單計華語片已有六部，其中由彭浩翔執導的《恭喜八婆》，在上周四先以優先場提早上映，兩日內票房已累積逾115萬元，暫時領先同日上映的港產片《你咪理，我愛你！》及《如珠如寶》。昨日《恭喜八婆》再傳來好消息，有美國電影公司接洽彭浩翔斟版權，拍成荷李活版。

今個農曆新年賀歲片特別熱鬧，由港人執導或主演的賀歲片共有六部，當中包括彭浩翔的《恭喜八婆》、周星馳的《新喜劇之王》、王祖藍首次執導的《你咪理，我愛你！》、林敏驄處女作《如珠如寶》、丁仕昀的《玩轉全家福》及麥兆輝的《廉政風雲 煙幕》，大部份都以喜劇元素為骨幹，大前日《恭》片、《如》片和《你》片上映，截至前日《恭喜八婆》暫時跑出，累積票房逾115萬元。

喜劇之王未上先會睇垃圾戲

支那戲都睇，你就真係垃圾

<Congratulations, Bitches !!>